【鎅刀男死因研訊】債仔妻爆死者風流史釀悲劇 官：不負責任

案發前，死者妻子黃敏華向死者朋友羅焌賢追債，雙方理論時，朋友妻子蘇昕穎卻突然爆出死者曾經「背妻媾女」，結果導致黃攜子離家。死者被擊斃後，黃埋怨蘇，為何叫死者去尋妻，蘇反指摘黃推卸責任。死因裁判官昨不禁質問蘇，會否覺得是因她的說話，令小事變成悲劇，甚至變得「戲劇性、好無稽」，認為事件不應該發生。

條死肥閪都算極品港女，為轉移視線唔想還一千蚊，拆散人地屋企
認撚住條死肥閪

寧教人打仔莫教人分妻

相由心生。內心醜陋外形恐怖

咁撚肥美都有仔要

死者點死？

左邊好似先係蘇

畀人開槍射死

女權人士入泥講兩句

解讀：

蘇姓八婆為左唔還錢駛開死者老婆，就講死者壞話(唔知真定假)，搞到人地兩公婆分開，最後先有死者擸刀去搵老婆既一幕

Sorry 自膠
記錯咗有單係tb 爆響口累事

真係好撚仆街

個男人個樣好直正，係唔係警察

嘩屌
不過個死者老婆咁易就信個八婆既

個債仔鳩up 一句就即刻帶仔女離家出走